[AOE2]對方出蒙古突騎+衝車應該用乜野兵應付?

如題
戰矛+鷹勇士有無得諗

留名學野

其實點預知人地出咩兵打你？
Map唔開fog?
打你果陣都兵臨城下
除非不斷派死士recon

假設對面唔micro，中投加長槍應該得
如果畀用城堡兵，哥德衛隊，意大利/緬甸城堡弓手加長槍，柏柏駱駝弓都得

我計aoe hd rise of the rajas ver

肉馬+戰矛

between有冇steam aoc 群

夜晚得閒想玩下

重投陣加矛

前面步兵頂住, 騎兵兜人地後面??

呢個方法都唔錯

淨係單頭用burmese arambai已經屈柒